觀眾要求「刪光燦烈片段」！ 粉絲灌爆《叢林》官網：別傷害他

南韓男團EXO成員燦烈10月被自稱前女友的網友爆料暗中「劈腿10多人」，衝擊爆料點燃韓網友與粉絲戰火，然而經紀公司SM娛樂隨後竟回應「對該發文並沒有要發表正式的聲明」，模糊的立場再度引發熱烈討論。而他本人在惹議後，就進入神隱狀態，近日隨著綜藝節目《叢林的法則》即將播出有他出演的新內容，部分觀眾要求刪掉他的片段，跟粉絲在討論區全面開戰。

近日《叢林的法則》鬱陵島、獨島篇即將在12日播出，為此，許多網友登上SBS的節目討論區，紛紛要求節目組將鬧出私生活爭議的燦烈的片段全數刪除。此前，一名女網友在10月於論壇自稱是燦烈的前女友，並爆料兩人交往3年多期間，男方劈腿多達10多人，期中還包含女團成員、YouTuber、直播主、舞者、空服員等等，而公司方面未做出確切回應，燦烈本人也選擇噤聲。

然而，支持燦烈的粉絲也不在少數，在得知燦烈遭到網友抵制後，紛紛也湧入討論區發文，寫下「燦烈是我們的驕傲」、「會一直相信並支持燦烈」、「海外粉絲也支持燦烈」、「我們會一直陪在你身邊」、「別傷害他」等等，跟要求刪除片段的網友貼文形成強烈對比。

據悉，《叢林的法則》鬱陵島、獨島篇中，出演的藝人除了主持人金炳萬外，還有燦烈、朴修弘、吳鐘赫、Oh My Girl Arin、朴美善、Gary、高準熹、朱利安姜、李相二等等。

撐裂係唔係姓肛？

YES

Arin..

EXO 12人入面有三個都仆街黎

終國人都係仆街 點數都唔止3個

@牙邊